🇳🇬 不得不承認，港鐵真係良心企業👍🏻

都係有少少信號故障姐，竟然出閘唔扣錢
好著數
港鐵真係香港良心

原站定係成程先?
不過兩個都係應份囉

原站同成程都係

特別日子都唔寬容下？

橙

每次出事，應該免費該一程嘅車費，至少要半價

成程
算佢有返d良心

上次打風港鐵有冇回水?

比我攞正牌慢慢爆石

收到風係特西提議

無

曲撚到直

波台出黎既果然係識得做人

點解五毛,連登打手要瘋狂講狗鐵?

為左唔令路面交通更加擠塞，專登唔安排接駁巴士都好抵讚

ching係咪有咩5會？

有D人好似仲畀佢當超時留係站內扣多左
良心企業

你都好識做人

樓主唔回我

邊道？

乜撚野唔扣錢 扣撚左我18蚊 我問佢點解扣 佢答我 地鐵故障 你而家轉車答左火車 就要全程扣 我DLLM 上次打風都冇撚扣我錢 粉嶺果單野 都冇扣

廢物賣港人士
十卜CHING又出撚現

證明用十卜乜撚野CHING
呢隻五毛係用速成
唔係原種中囯人,反而係香港成長既人
呢種廢柴, 估計過25歲
仲撚賤過大陸人或大陸軍方既五毛

現實生活肯定廢到無得再廢
先去做五毛

經常

係咩?
扣咗我錢喎

證明港鐵比你公司更有良心

我旺角站落冇扣錢喎！

總之我扣左 問番佢點解扣 佢答我 地鐵故障 你答左火車就要扣全程

宜家用速成都唔俾
惡撚到呢

我淨係油塘等都等撚左2個鐘 埋單7點15入閘 11點15先到火炭

我扣左18蚊

會唔會係喺故障綫嘅地鐵站出閘先唔收錢🤔

個職員係咁答我 佢仲話 就算羅湖上車 只要轉車轉地鐵任何一個站出都唔洗錢 咁我問番佢 咁點解你唔可以淨係收我火車果段錢 佢就答 佢做唔到

強姦你條女
竟然有戴套
真係良心強姦犯

你經常留廢comment

用速成都入5毛數

等2個鐘？堅唔堅呀？

你開廢post

算係咁啦

冇乜靈感9up了，回塘了

我7點50分去到油塘 已經塞係月台中間 佢號稱12-15分鐘一班車 但最小20-25分鐘先有1班車
每1架車 每個車門先入得唔多過10個人 我塞左5輪先上到車

明明半個鐘先一班車，作大數好仆街

同意

垃圾巴士公司輸九條街

呢個真..逼我SL..係港鐵比我休息
多謝港鐵